[na.cx] Google Chrome 出唔到Post啊

點按都無新主題個tab
關唔關用左Adblk事?
依家出post要用IE

唔知係咪打得j多眼花
好似回post都唔見左
一定要quote先回到

啱啱想出post 問

開同回都無咗button

屌我用IE都唔係次次CHOK到出黎

同問

咩玩法

比返粒回覆制我呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

另外我依兩日成日開留名都會卡左係 撈緊，等陣
係咪我係日本問題?

DLS樓上有Bugs?

我都係岩岩發現,想覆個陣覆唔到,

一定要quote先得

而家 web 版個回覆好難用

救撚命 時不時就咁

test

應該所有chrome web用家都係啦

無左出post 同回覆制

ie 同safari好似死左
chrome load到但出唔到post